做過幾間makeup brand 你問我答

善心打破零回覆

依家問會唔會太遲

想知咩

好想入行做化妝 比左2萬讀個證書但搵唔到工好無助
又冇朋友做呢行 又唔知點搵黎見工 可唔可以指點下我

哩個時勢要靠關係同埋而家啲brand無公開請人住 而家佢地唔蝕錢已經要偷笑
同埋你有冇考啲國際試 有嘅話通常都請

或者你而家接啲姊妹化妝做住先 因為我都見有人搵姊妹化妝師

我冇考國際試啊 姊妹化妝師嘅意思姐係新娘化妝嗰啲？
我可以從咩途徑搵到呢啲招聘？
真係好無助冇朋友做呢行又問唔到人地

我一心一意以為讀完個化妝證書就可以做到尊櫃，
因為我想做尊櫃多啲，但又唔識人，見過有啲brand出招聘又唔知點send email去問，淨係見到wts查詢 好多brand既查詢電話都係Loral gp 無從入手

如果你真係想長做 同埋做artist我最好建議你考 如果唔係最後都只係brand sales

係呀 幫新娘啲姊妹化妝呀

你google打make up招聘之類嘅嘢都會搵到makeup brand請人
同埋fb wts嗰啲化妝gp會成日搵人化姊妹 你可以去試下

就咁sd自己份cv上去就得
如果啱佢地心水 之後就有人call你

你覺得我初初入門揀邊間做好啲？

好老實 應該得細brand請
Laneige nyx benefit kiko tonymoly嗰類 做住先攞經驗

唔該晒你啊！我真係一頭霧水

加油呀 哩行唔易行

都預咗起碼大半年後先開始搵 依家咁嘅環境咩都搵唔到

Btw你做過邊幾間

有得返都唔敢返